斷正！支那長髮妹疑「朝門把吐口水」！社區內30人確診武漢肺炎…90人發燒

武漢當地某社區新型冠狀病毒疫情突然加重，確診數量達到30多例，累積發燒人數90多例，許多病患仍被在家隔離。有住戶檢視監視器發現，一名長髮女住戶深夜突然朝門把吐口水，嚇得立刻報警。

據《看看新聞》報導，武漢某社區內已有多起居家自主隔離的發燒案例，但一名住戶查看8日晚間9時50分的監視器畫面時，發現一名行蹤詭異的女子。

畫面顯示，該名女子刻意彎腰行走，到轉角處時先探頭偷看，確定沒有人在才往前走，並朝旁邊的門把吐口水。

住戶嚇得立刻通報，社區內的管理員也立即報警。隨後，穿著防護衣的員警、保安便到社區內進行檢查，詳細後續還有待警方釐清。

突然唸到d野，9屋9車

都唔係新野黎

真攬炒

如果中國人人都係咁

香港就有救了

識玩

真勇武

超級傳播者

攬炒精神

手足

手足唔好彩中左麻煩幫幫手

cls

SPITER

人害人的地獄鬼國

睇黎下次要吐落自己隻手到，再卒落去

中國人

好想食

盡顯人性光輝

if we burn you burn with us

呢套咩黎?

支那狗，全部都係流住應該人道毀滅既DNA！

這就是愛

伊波拉病毒

伊波拉

都睇過唔少片係咁, 支那人中意我有事要所有人一齊攬炒, 佢地CLS

痴線

最驚黑9唔睇CCTV

攬炒支母

應該美女

直接送條女去焚化爐燒啦！

點解唔係去狗屋狗舍嘅?

覺醒左咪咁做
支那人都知支那人冇個無辜

午夜僵屍

去吉野家mun口水鼻涕落枱凳

香港人既攬炒仲係BB級

佢半夜吐，d人起碼朝早先掂但都中招

瘟疫公司幾時整個支那moda
咩點都唔駛升自動爆機

唯一出路

Spitter

自己入去報案
報案同臭格唔同地方

真係 「支持支爆 你我有責」

早期已經好多人咁做，有片，不過嗰陣小人留意，可能以為個人傻，林奠就係要依D囉

共享中國人榮耀

諗起墨說巴個「病港」故，掂到病者掂口水會中招咁

社區播毒！首選狗宿！

唔洗如果，中國人就係啲咁既人

因為冇一個係蘑菇的

係伊波拉呀 唔係狄波拉呀

支那長髮妹：

正解

真手足

中國文化就是這樣的！

一人一督口水

暗黑滅狗法

我驚係來左香港既中國人做咋

冰山一角

前幾日係fb都見到好多人門口個cam都影到有人半夜係人地門口裝裝下。

狗屋有冇門把

條女好似幾能正

口水放係紙巾到然後再開門 咁咪冇人無現lo

我要全天下人同我一樣咁慘

講下姐會害到自己友，千祈唔好咁做

直頭用黎噴果藍請9食

攬炒專家

咁都好問
上網煲哂成套佢啦
呢套野港產cult王黎

咱死你們也不能活

冇名點搵...

支那就係
“我咁慘，點解你赽冇事！？死你都要搵人陪葬”

成個国家嘅教育真係好有問題。

雙刃劍 佢哋自爆好喇

以後見到黑警
口水>>>>雞尾酒>>>>磚

細個睇伊波拉以為係獵奇cult片，原來黃秋生角色反映緊中國人

屌 大劣人。

人肉叉燒包

伊波拉XX 咁上下

可摸以派番兩個去警局

伊波拉病毒

俾埋link你

frozen 2

武肺係我發明既咩？
係個中共製造d咁既野嚟對付你班含家產架

喺中國做正常人真係好慘

spitter

痴痴
周圍吐口水

知唔知咩叫武漢肺炎 知唔知咩叫武漢肺炎
唔係新型肺炎

不能只有我染到

攬炒派

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

生化武器，唔好推呀

中咗實去，
而家甚至猶豫緊主唔主動瀨野去狗屋。

出街記得帶酒精搓手

主動就唔駛啦

唔好以身殉國住

中左記得唔好裝d口水送外賣

中國人既人性真面目

ho ball

送外賣，報警握下手多謝，請小朋友食糖，柯尿柯出界

狄波拉病毒

搓手液

林鄭精神，天理難容

唔怪得之咁多人奶野 呢班咩生物黎

咳咳咳狗車開門手把

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

我諗中左
就去各區狗屋門口拎d口水係咁周圍抹
或者用口水浸泡幾張口水紙巾放係暗位

問題係點儲咁多口水
其實其他體液得唔得?

佢一定好憎中國人

符合國情，佢係反共既先鋒橋頭堡

可能已經中咗

我就係要呢啲

respect

即係手接觸到口水都會中？
咁係咪要full gear返工？

唔係話乾咗 啲病毒存活時間都係幾個鍾?

厲害了我的蝈

屌你老味人地精到...
使撚報失咩

支那人本性真系好能黑心

做呢樣野 唔blackbloc

宿舍

人地光明正大攬炒

知唔知咩係伊波拉呀 唔係狄波拉呀

屌撚死你.jpg

如果係香港. 香港警察唔會黎
佢可以繼續吐

黑警幾時死

我就係要呢d

中國人：文革ＤＮＡ
香港人：ＴＶＢＮＡ

恰鳩我?

唔會等到
我敢講狗屋入面點大鑊都好都唔會流出消息
就好似有人地下襲擊休班狗咁,都無流出過

用豬肉打飛機
屌豬肉呢個痴線諗法既起源

簡直cult片之最

一定會搵啲狗陪葬

支那賤畜
死番幾億就差唔多

全國死精光

係咪得支那人會咁撚奇怪又低賤
鐘意害埋隔離 每個都反社會到咁

啲支那畜全部焦土份子

死都要拉埋人地落水 低等民族

做得好呀手足

條女仲有命嘅都應該會俾人打死

到底有幾黑心先會向門把吐口水

冚球產

去曱甴屋/曱甴宿舍啲廁所屙返篤靚屎

夠仆街，我鍾意

首先你要有先

扯口罩個女人：我治不了，你們也別想活

攬炒表表姐

幅圖同字幕咩關係？
利申：毒撚

邊到

邊個夠膽近戰

叉燒包

岩, 應該每個中國人都咁做

加入噴霧樽

見到套裝備 再睇下依家果套裝備

笑死

你估我想㗎 伊波拉係個天發明黎懲罰你地㗎

其實做呢啲嘢嘅人到底係咩心態

諗，唸你老母

你諗到 支那人諗到
不過對象唔到

特登中無意思

咁又唔好

真正開心share

Lee d咪係先進大國囉

呢啲就真係攬炒啦

如果比佢吐果啲知道，又加入吐口水軍，咁就好玩了。

用口水，但扮係酒精消毒液，光明正大咁噴都得喇

佢地眼中既隔離就係記得害埋住隔離果個…

真係畜生黎

中左既手足 去醫院前記得先去各大警局警察宿舍 警車衝鋒車門把 噴口水

講緊支那人中咗仲出去傳染人

你認為林鄭身在香港，她不是其中一個會吐口水之人。

咁咪好呢啲就真係要靜靜地贏喇 殺撚到成個警隊一個措手不及

裝落一樽仔噴霧到

人地無名又點煲

你不給我治病，那就大家一起死

人性的光輝 (鬼國ver.)

d 人都係唔戴口罩

幾時去popo宿社

大把吐落口水到

好佩服連登仔可以低估件事既嚴重性，香港每日150個進口呢啲人，每日係社區同你生活緊，呢單野之前先有人影到大陸超級市場有人對住紙包飲品狂吐口水，連登仔真係真心相信戴咗口罩就百毒不侵無敵

唔明

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

唔好戀戰 機動第一.
💡行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

公民教育
仲話強大

估到啦，傳得咁快，背後實有人播毒攬炒，始終支那好多人都對社會不滿

點先可以令到病人變返正常人？ 咪人人都病囉 唔使隔離添

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

阿雞

其實想香港場運動成功、呢個時候係咪應該全力引發中國內戰？

一齊集思廣益 點搞對家文宣
全力發動中國內戰

最緊要人有事

陳啟泰:

你喺咪唔識英文

我指幅劇照同個對白有咩關係

應該吐一樽口水
再倒瀉佢

re xi

句野係av對白 攞咗嚟做meme咪要配翻幅av圖囉